美斯C朗對手：美斯比C.朗拿度強 美斯挨踢不抱怨尼馬卻相反

祖安科蘭談美斯

馬德里體育會的後衛祖安科蘭與西甲的很多優秀前鋒交過手，他表示，美斯是最出色的，比C.朗拿度和尼馬都強一些。另外祖安科蘭還稱，美斯在場上挨踢很少抱怨，但尼馬就抱怨個沒完沒了。

33歲的祖安科蘭為馬體會出場超過300次，他對這三個對手做出了自己的評價。「對我來說，美斯是最好的，我一直這麼說。」祖安科蘭說。

「他和基斯坦奴有著各自不同的特點，但萊奧總是更厲害一點，我對他非常的尊重。」

「在球場上，你可以踢他，他並不怎麼抱怨。尼馬，則是相反的，他是美斯的反面。」

如今，尼馬和C.朗拿度都離開了西甲賽場，而美斯依然會繼續與馬體會為敵。在本週的國際比賽日之後，巴塞隆拿就將與馬德里體育會對陣，到時候祖安科蘭又將有機會與自己心中的最佳球員交手。

一日唔睇王騎反朗Post 個心硬係有啲唔舒暢

曲線迷朗

你可以踢他，他並不怎麼抱怨
任踢唔嬲，對手最鍾意

祖安科蘭即係邊個

juanfran

屌你老味又祖安科蘭又萊奧
乜撚野文來

佢Juanfran走先 我幫佢頂住

*叫

推

當然，邊有阿朗咁勁，未踢已跌

你可以踢他，他並不怎麼抱怨

比王騎自high多陣唔得既 ？

並不怎麼
弱智仔唔知盲定係文盲
仲要quote出黎比人笑

屌球證屌到俾人停賽都叫不怎麼抱怨
樓主戇鳩姐, 你又跟住仆出黎柒

踢成十鳩幾年得個一兩次都唔叫並不怎麼
係咪拎過牌就唔可以叫有體育精神
真係唔知邊個on9 同埋呢個唔係連登仔樓主講
係人地係美斯對面踢得多講

美斯應該由細到大都畀人茅慣

比佢地圍下爐先啦

剩係上面都四張唔同相啦, 點一兩次呀傻鳩
google下都已一大堆, 你咪撚柒啦好無

柒完見有人幫拖先敢出黎呀?

我係話停賽 你上面d圖又講得d咩 點證明係因為佢比人踢完而同球證投訴 話撚左你文盲 睇句子唔識睇全句
就算全部係一個球員生涯流流長 你要搵肯定搵到d
所以人地先話並不怎麼 而唔係完全無
人地球壇同佢踢完個d就比感想 你就拎住幾幅圖打飛機

嘈球證根本成日都發生, 根本好小事
問題係疤仲要圍球證出哂名, 唔通無美斯份咩
咁都夠膽拎黎講

疤都出名插水啦 又真係無乜美斯份wo

俾人踢去嘈球證好正常, 唔嘈踢得仲癲
本身都唔反美斯, 不過樓主實在太傻鳩

上面隻朗迷發哂爛咋
‘話之你同美斯正面交鋒過幾多次，我google 幾幅圖就清楚佢為人多過你啦！’